【生物學】地球所有生物中係咪得人類會含撚？

呢個係咪淨係得人類需要擦牙嘅原因？
但點解男女都要擦牙？
係咪因為擦牙嘅人係Gay？

利申：唔擦牙

屋企兩隻鼠日日自己幫自己含

唔撚係掛？咁咪推翻咗我成篇論文！

你見識少啫

猩猩都會，foj好鍾意含中共

因為可以延長壽命

中共哪有撚，只有閪

求含撚類動物列表

其實呢個正宗教練係咪fb正宗嗰個？